如何可以喜歡一個人？

點先可以對人有鍾意嘅感覺
20歲人一直拍唔到拖因爲冇感覺 定還是感覺唔重要？

巴絲你地點睇 冇feel都可以照一齊？定一定要有feel先可以一齊？

利申 A0

因為無外表所以拍唔得拖咋

你份人係咪好理智邏輯型?
我就係呢種人，所以好難鍾意人，除非有個好熱情的女仔圍住自己轉

相貌平平 但一直都有人追 但無論做啲咩都令唔到我對佢地有感覺

都唔算係 但感覺自己好難交個真心出去 唔知關唔關事

我都好似面對同樣問題，唔知咩叫做鍾意人同好感，究竟係未遇到岩既人定點呢

利申：a0

樓主係絲，仲要20歲處女，真定假啊媽

我一直都覺得會唔會係未遇到岩既人先係咁 但諗諗下 都成20歳拉 見到身邊啲朋友個個都拍到拖 甚至一年轉幾個男朋友 覺得佢地好神奇 點解可以短時間可以對咁多人有feel 我就諗緊會唔會係自己問題

冇拍拖自然就係處拉 唔洗咁出奇 身邊有啲朋友都仲係

或者真係自己問題。我成日都會考慮好多野，例如係將來，因為只係想搵到個可以做老婆既 而且又唔會想為拍拖而拍

利申26

我自己都同你一樣諗法wo，見到身邊有d人一年轉幾個對象真係超神奇，感情嘅真係有咁容易培養到出黎架咩

個處唔好咁易俾出去。

尤其係對愛情盲目嘅時候最危險

祝你早日揾到如意郎君

26姐 結婚做老婆又真係諗得太長遠既 對我黎講 有feel已經夠 可惜無

不過其實都幾羨慕 自己係冇feel就一定唔會同人拍拖個啲人黎 btw個人認為感情係冇得培養既

有冇telegram?
Add我
Chaucha2017

拉你老母

Thanks巴打 對愛情冇盲目過 因為愛情重來都冇出現過係我身上

搵食去第二度啦

絲打?有d人係先性後愛，我可以幫你check下，pm

same here
好難去鐘意一個人 要相處耐 先會慢慢有感覺
但好多時當意識到自己開始係鐘意果個人 但對方已經鐘意左第二個......

唉

cant agger more

拉你老母 收兵返5p啦

Same here